到底個男人幾折墜先會呃女人錢

識得一個乜野都要講大話 認屎 認屁既男人
仲要折墜到呃女朋友錢
最後分左手

大把呢d垃圾男人

之前讀中學果時有個男仔借左佢身邊d女仔fd 錢
借錢用黎一齊追星 又借錢黎買迪士尼年飛
加加埋埋都幾千
之前個男仔冇還仲block埋佢地

做男人做到佢咁真係不如死左去算

依啲都未算勁 條女跟左佢8年幾 最青春個時比曬佢 錢又比曬佢 最後得返黎係一個又一個大話 做到佢咁真係極品

祝佢同佢條新女

任何一個沒用嘅男人都會

到底呃一個信任既人 既心態係點？咁都可以呃得落

所有你呃得到既人都係信你既

個啲真係等天收既仆街 有報應既

墮